咩軟件可以嵌字？

可以只for嵌字，因為sai無
Sai-fon又用唔到

唔要ps同ai

推

krita
gimp
inkscape

無得入中文？

小畫家 or krita

得